應該冇人鼻敏感可以好似我咁嚴重

以前細細個都冇事
呢幾年就開始嚟料 鼻敏感愈嚟愈勁
啲鼻水不停流 冇停過咁濟
又會打乞嚏 鼻塞 塞到呼吸唔到
食過幾隻藥 得佳x天有用
但係而家食完都冇用 一係就一次過食兩粒（包裝寫1日1粒）
最誇張係半個鐘就用哂一包紙巾 張張都濕哂 成個鼻都因為係咁呻鼻涕好痛
發作時 鼻入面又唔知點解會間唔中吉吉地痛 個人又會好似發發地燒咁好慶
基本上 一鼻敏感全日都做唔到嘢 根本專心唔到 一定要長時間拎紙巾包住個鼻撳實個鼻先得
點算

一分鐘都用一包啦

其實仲會發冷
一鼻敏感就算夏天30度我都要著長袖衫出街先夠暖

我以前嚴重過你
咩都流鼻水
咩藥都抗左
帶埋眼腫埋敏感
最後做天炙幾年
夏天狂游水就好返8成啦

好撚普通 個個嚴重鼻敏感嘅人都係咁 唔好以為自己最慘

有噴鼻唔用 抵死
利申 以前嚴重過你 噴完好返冇鼻水

轉天氣嗰陣同你差唔多，做運動可以舒緩下

我嚴重過你
你試下用類固醇噴鼻
用完一排會好啲

咪就係 根本就係鼻敏感嘅形容

鼻入面有啲痛 不如去check下啦

同樓主一樣嚴重 一日用一卷紙巾 一日打二百個乞痴
朝早起身凍親或者捽鼻就黎料 食咩藥都冇用
屋企掃地搬屋送貨 索一索都黎料
但好係好喺每次瞓返8個鐘就完全冇事

我同你相反 每次訓醒覺（無論長短） 頭十分鐘都係咁打黑痴

細過番學係帶兩卷紙巾係書包 小息係拎個垃圾桶埋櫃筒清雲吞

有個醫生教我朝早一起身就戴口罩(唔係刷完牙係一起身)
戴十五二十分鐘先除

利申好麻煩未試, 得話我知